【全球關注金正恩，連帶色情網搜尋其妹「金與正」亦大幅增加﹗

金正恩今天繼續未有公開露面，有關其死訊的謠言如常不斷發酵。
不少媒體也爭相關注，萬一金正恩真的未能繼續履行職務，他身邊唯一的家族支柱，同屬白頭山血統的妹妹金與正，便成為繼承他權力最有可能的人選之一。
只是，由於西方媒體對金與正所得的資訊甚少，連她是一個怎樣的人也不了解。這種忽然萌生的好奇心，甚至驅使不少網民，竟然登入全球一大色情影片網站「xHamster」，鍵入她的名字「Kim Yo Jong」，搜尋一切可能有關她的資料。
據「xHamster」的官方推特帳戶今天發帖，指過去數天，在其網站搜尋「Kim Yo Jong」關鍵語的次數，大幅度上升。
看來隨著金正恩一直失蹤在公眾目光，金與正受外界注視的程度，將會繼續不斷炒熱。

痴撚線

連登已經大把呢d痴線獵奇撚